[抑鬱] 一人一件做完之後自己會開心既事

我試過做好多野
但做完都唔覺得開心
我想睇下大家有咩做完會開心既 可以比我參考下
事無大小都得

屌閪

食野

THZ 有機會我會試下

啲人成日打機 打到好HIGH好開心咁
但我打機完全唔覺得開心

因為你冇投入到
冇放到努力入去 成功左都唔會覺得爽

你打得廢定 無朋友陪你打定 搵唔到啱你嘅機打？

解決唔開心的事 但好難

其實真係冇，好難令自己開心
最多都係令自己唔好唔開心能夠平靜落嚟已經夠
我會瞓覺同聽歌

訓覺

我近排都有你呢個煩惱

有努力架
當年都好認真玩
有自己研究下 有睇片學下
LOL每場玩完都有諗自己個場有咩不足
再係下場改善
慢慢玩慢慢進步
假假地都有個鑽5

但當我回個神來
發現搞左咁耐自己根本唔開心
之後就冇再玩LOL了

幫老人家開大堂門口

射精

之後開始轉戰STEAM>SWITCH>PS4
好多唔同類型GAME都玩過
但最後都係得唔到開心

行山！

好曾經好勁架 至少係我識既所有人中 數一數二勁
#12

我*

約朋友出去行吓啦，天氣好凍幾舒服

比人依靠

其實我冇「唔開心」
但我同時冇「開心」

吸塵

攬住隻貓瘋狂咁摸佢

買杯珍珠奶茶靜靜地坐海旁有時覺得人生好枯燥飲翻杯會開心好多

對所有嘢都無哂感覺
就連同朋友傾計都唔想

同埋喪吸

之前冬天會飲貢茶嘅熱奶蓋珍珠，覺得自己係全世界最幸福嘅人

影相 拍片 剪片 洗錢

打飛機 睇咸片
真心呢個係唯一一個令兩岸可以開心討論嘅話題 自然令人開心

但小心好似我咁上曬癮

或者做運動消耗哂自己體力

同我囉

和你fuck

打飛機唔得，開心個一陣換黎嘅係長時間空虛失落

試下係youtube 睇下d on9片，笑下，個人會開心返

幫人

食辣野

養動物有用
貓我養左後好番

唔識答你，但我想講

唔理GPA的學生係活得最開心
唔驚比人炒的人係活得最開心
剛剛交左信的人都係活得最開心
唔用所謂""社會常識""去限制自己的人都係活得最開心

BTW，巴打有咩事咁唔開心

其實我冇「唔開心」
但我冇「開心」

可能你厭倦咗隻game

其實有無諗過自己鐘意咩

去望海 望足幾粒鐘 望望下發現世界好大 自己好渺小 痛苦都變得好渺小

有無咩個人興趣？
睇書 煮野食 玩手工藝 咁樣

離開自已comfort zone
plan一啲自己未做過既野

例如plan 去行大東山 睇芒草

執屋 執完好有成就感
啲野企理咗乾淨咗
覺得自己都有得救嘅感覺

打麻雀發洩囇佢

屙屎

貢茶難飲到痴撚線
我飲到一啖都想即刻自殺

依家放工都諗住去買翻杯珍珠奶茶諗緊邊間好

自己去旅行 睇書

玩男人

夜晚去海邊跑下步同聽歌
聽著海浪聲望天空放空 咩都唔諗
邊跑步望下其他人生百態

仲有好大壓力個陣食甜野真係有用

食甜野
冬天到左無得食雪糕

唱傷心 or 高音既歌

唔覺得咁樣做會好開心

Dse好大壓力個排開始去太空館
上到U間唔中都會去下

食辣 砌木工 睇日常向/溫暖向動畫
放狗 同朋友出街
打音遊(好專注好專注的話會有啲清空個腦嘅作用

唔講笑 我有排會少少自歹戔 好多原因
不過痛同快樂真係連繫
但我絕對唔建議

戒緊

乜撚野叫音遊？

音樂遊戲

做運動，跑步

煮飯食

同人攬攬

做運動 同人傾計 攬攬

報course然後不斷溫書做練習
喊既時侯不斷背寫生字 好快就唔喊

可惜都係開心唔到

行山
得一條路 一個目標 上到去有靚景睇
差唔多零開支 又減到肥 又可以影張相打個卡 回報率100%

岩岩跑完出身汗 爽哂

ching 同你好似
望望下會覺得自己好似浸左落個海融入左去
可以坐喺海邊望海幾個鐘

行山
Kayaking
睇海
睇Netflix
食好西
買新衫
Set個target努力減肥

睇可愛狐狸相

同boss玩

訓教醫心病一流 返靈魂本源治療

海水中富含負離子，能使人的心情平靜

所以d人心情麻麻會想去睇海

你不如諗下自己因咩事開心過
唔好話最近 試下追溯返去細個 未有咁多煩擾嗰時

我自己就係聽海 睇海
喺個海隔離就會好平靜 好愉快

天

健身
做運動
打機
聽歌
上連登

聽下歌, 睇下人煮野食

食好食又健康既野
去少人的地方旅行
睇電影、睇吓書、睇吓展
去做下skin/body care的treatment
核心都是去做啲照顧好自己的事，唔需要開心，平靜就是快樂

咁又刺激得濟

認真，唔理做咩都好
首先係要專注做
咁先會分到心

真心嘅，執房，丟嘢，剪頭髮
只有感覺有改變就會開心少少

咁樣只會令自己唔記得自己「冇開心」
都其實自己仍然係「冇開心」

我想SOLVE左個PROBLEM佢 唔想再逃避

但*

有冇咩日常向動畫推介

打波

食好野

養隻寵物，得閒同佢傾吓計，攬吓佢，有個同伴長期陪到你會好有安全感，我以前養狗，好鍾意同佢一齊坐喺度咩都唔做發呆
我有時會去唱k 鳩叫，再唔係去海邊鳩叫
有fd就約fd食飯飲嘢

出軌

十點鐘對住窗邊鳩叫 嗌完之後個感覺勁解壓

買減價嘢
聽歌 唱歌 彈琴 瞓覺

一路行街一路發吽逗
聽下歌

same我會越打越唔開心打到一半走場

呢個有用
呢排日日睇韓國人果啲整蠱片
我諗至少好似麻醉藥咁比我暫時冇唔開心既感覺啩

戒甩隻支那Game

細個睇 我們這一家/蠟筆小新/麥兜
大個中意睇 日常 (個名就叫日常)
Btw歐美嘅情景劇其實都幾日常向又好笑
推薦Big Bang Theory

但起碼暫時唔會有唔開心種感覺
要解決呢個問題我覺得就係要咁做
久而久之情況會有好轉

我一直都冇「唔開心」

但我完全「冇開心」